[英之友美麗寶貝]四月十五日沙田十一場日賽討論區3

頂 慢過你

用呢個

大家都是英之友藍天堡馬啦

屌

slow

垃圾貝湯美

cap低肥媽今晚慢慢j

OK?
輸到懷疑緊人生

好撚重口混血美女

西悉gg

要搵十三少調教下,等佢無咁重口

貝湯美玩報復啊？

2個POST 呀

用邊個 ?

加州議長咁冷？

龜頭大巴定絲打
留th

龜頭大留tg

廢事比人話反手
我今日贏錢 派你地

頃掂用邊個未 ?

呢兩條廢尻做乜春

英之友追左好耐了 今次有綠字未

輸左8k

今日咁旺？

好少見喎

輸左800
琴晚波仔贏果啲無晒

神龍駒

有贏就有輸
今日表現堅差
上次夜馬執左11k
差唔多要還

呢場隻環翠戰士 神龍駒會落飛
不過今日啲落飛馬好似多數都唔得

想要擊殺，但個人

呢個月都旺旺地咁

環屌勇士

今場有無水

1 3 4 13

無啦
我今日收手啦

貓仔派我

我等緊第十場,早飛買左添好運

2有冇機？ 今日蔡都幾多隻

月追越風

個熱錢流又出黎

隻野睇落未得住

/ R 9 喜勝駒 / 56 / 4 0 2 2 2 / 四連環 / 8

3 5 9

咪一齊中

我想派龜頭同學生妹
我有少少反手既
我另外派左啲手足
淨派今日都差唔多成千
仲要捐啲去宣明會 廢事折福

下次我贏錢有機會先派你地

貓仔

做咩反手

想買神龍駒
但驚撚左霍利時

星期三再見，豬曬

無買駿風馳 靠你起機了

同路, 有運行了

頹買喜勝駒算

上市動力

條友d閪馬.....真係好難落手

包頭日

南京之友好靚,不過入錯行會唔會反手

5場大熱一場都唔知有冇

英之友shoe win

艦長天下 利申無曬錢買

安騏

含撚要南京之友

Same

艦長天下爆

g持

環翠戰士拖1 3 11 12
信埋881 homen隻上市動力

未跑先炒

屌我都打緊字

田雞贏梗架 跌到咁

啤酒田睇你了
你入到Q我以後唔反你仲追住你黎含了

三賤 爭西流

炒硬啦哂半一想笑死人咩

gg左啦，開心啦

又爆

巴打跑咩呀

喜勝駒咁都要輸
祈普敵廢到

on9英之友
屌你老母

homen係有啲料
捉到隻上市動力

11 W 387.5
11 P 109.0
7 P 31.0
4 P 14.0
7-11 Q 2196.5
7-11 QP 550.5
4-11 QP 181.5
4-7 QP 59.5

屌 爆隻霸天

上市

爆完未啊

用咩做膽

屌你老母史卓豐

我要迷田啦

7>F

佢係好撚廢，大熱都唔會重注

一眾手足請檢查

終於唔係第4

石仔贏左呢場
下場可追藍天堡馬

R痕

今場戴圖理發揮都算唔錯

環翠戰士你揀出定揀入呀

腎買左好撚多？

我拎左佢過關
仲諗住尾三場似熱門贏曬
屌佢托大托到

屌你老母上市動力....上次買佢唔撚跑出
今次W撚埋

爆到咁真係好難賭
永遠都捉唔晒 得1隻

謝貓

臭西拉幾撚時死

睇遲左

搏上籤仆街

真係叫聲你大哥

上市動力仲要好後上黎

皇天擊殺

石石真係好野呀呢場先贏

添好運

通常都係一場貨仔

雷神最後2場冇影

雷拉上簽揹飛
估鳩惑去馬

大佬

小氣鬼今晚又開live 自high

垃圾拉一定會搞撚死隻上簽

14檔貼欄zip上黎達陣 屌你老母

再贏尾場
咁就完美

迷田會戰勝歸來

唉有冇贏錢巴打肯派
又豬唉

慳晒位

收到
心中有善。。。。。

今日賭臨場好過睇績，買個P 上市動力，W埋

添好運第一嘅抽兩個派一百

Lm

今個月我忘恩負義係咁笑鳩我田搞到豬晒
今天迷返田佢竟然肯原諒我

lm

LM

今個月包哂頭

me

Meme

抽到我幫我捐左佢

今日要睇賽車，冇玩馬仔，各巴打戰況如何

巴打今日唔出手?

英之友追咁撚多次都唔得，怕了

閃耀駿狗

今日

今日有無大熱嬴過?

最好上簽都無

8290 15-04-2018
16:40 沙田
星期日 三寶 9 場 1 安騏 + 4 喜勝駒 +
7 自在人生 + 11 上市動力 +
13 環翠戰士
10 場 1 加州議長 + 4 估惑 +
5 飛龍駒 + 7 越影 +
8 財高八斗 + 10 盈利駿馬
11 場 4 志同道合 + 5 追風追月 +
6 美麗寶貝 + 10 開心遊戲 $2

$240.00

田泰安（「好富有」）因是賽未有在規定時間或之前到達亮相圈，被罰款三千元。小組注意到今次已是田泰安季內第三度因違反此項規定而被判罰。

力架

估惑一野縮落來1200 係咪有古惑...

LM 輸剩80

Thx meow

你講得好岩

留個名

主角緊係要壓軸上陣啦
識閪咩D倒屎

我仲正緊數

一定

又引哂成班乞衣出黎

我田騎師王上呀

成班友一話中馬會派錢就上曬水

Sorry

Sor囉

搵食姐

愛狗bmw allin
Bmw win派3個1000

追左藍天好耐今日去未

我了

又撚狗

留了

CHI SIN LO
BTW,LM

要留了

chi sin

見到貝湯美好驚

派真手足
我！

不能不留 包哂頭

留了 祝贏

明撚狗都仲lm

去啦

Gchi

代客嗌馬

終極留名
求救濟

乜乜上簽試過比光速追既感覺未

咁多人睇好添好運

我都算少上水, 淨係賽日先上
但LM D人勁多連賽馬日都未見過

大家今日嬴左幾多?

Make love Q

潘狗ig 影住雷狗

盈利駿馬 估惑 飛龍狗 同我一齊燒死個死八婆上上簽
成撚日走去on99求簽丫嗱

12>11>6 三重

6，9，12 撲上黎

其實上簽好撚勁, 唔知可以點輸
每場時間都有進步

LOL SAVAGE

加州議長

真先生

潘狗>奠雷拉

毒男

唉屌,呢個位停lm,再lm落去打撚死我都未抽到人派錢

呢啲唔知可以點輸既 sentence pattern成日出現

利申: 我都想佢輸

咁大

睇雷神點拉馬扮有事先

同埋今日係唔利放

3,5,11
藍天堡馬上簽不解釋啦
飛龍駒搏佢大外檔放出唔洗食泥

希望估惑番到4455位一衝過晒

PQ 鐵三角點睇？

上簽拖大舊石兩隻

已經截龍

/ R 10 上簽 / 68 / 4 2 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 10 上簽 / 40 / 3 0 1 2 4 / S0RH1 / 13

我度遺產

泥 想買田雞

上簽真係冇得輸

7 11
繼續買冷門馬

白頭佬

10先啱

R2 4,12
R4 4,12
R10 4,12

藍天 真先生 上簽 添好運

2-4-12

3-6-10

8號

財高八斗allin 了

2-4-6

2，6單q

力架

接納

1754 單Ｔ 沙田 星期日
第10場 單T
4 估惑
11 上簽
拖
6 添好運
12 閃耀駿駒

求下你比我中下

慘

大將

皇龍大將冷p 屌

貝湯美

屌皇龍大將

買冷就開熱，屌你老母

QP都好啦

俾杜記頂住條q

貝湯美 垃圾

好彩包左皇龍大將

田太唔知去左邊

我簽？

又係皇龍大醬

輸撚死今日
西馬

我都有

皇龍

跑咩

11-4-9-3

爭一隻, 膽中晒

屌你老母今日過山車

信錯隻閃耀

屌，無拖皇龍，貝湯美真係執柒左佢

石哥ppq激撚死

tommy你返歸吧啦

具腸美騎乜撚野

皇龍P

今日d 馬係咪傻撚左

堡馬咁遲先撻著

呢場要輸少少錢
買左大啲藍天
包返啲皇龍 估惑

唉屌仲要34名

第一次all in 拉閪win 同 第一次買佢係嬴
頭段用咁多力埋欄 真係驚佢散

李寶利咪又係撻到
人既問題咋

具腸臭 不了

隻財高八斗仆你個街 俾多兩步放頭都唔得

4-11q幾倍

其實bmw次次都係要狂打先爆出黎

Gun左

有咁撚廢鳩既袋鼠佬架咩

根本唔夠班

4 11 qp幾賠

古惑好勁 3壘跑都第2

無apps睇咩 q5.1 p2.5

讓晒賽

貝湯美真係衰過見習生

唉真係叫佢返鄉下吧啦

泥地週不時係咁
4,5疊一樣入到嚟

埋到欄應該有得同上簽鬥

點都唔會夠我簽跑，我簽香港泥地王者

做人做狗睇呢鋪

石哥比曬好牌你都唔識上
仲要靚檔

貝貝 返歸啦

埋到欄要食泥, 未必會好D

新經典帝國

all in 左
已重傷

好過3
不過我都覺得3太熱

金沙軒

華巴打係咪想講4

我田求下你呢場一定要第一

支持田

感情飛

蓮華生係咪黃楨淘

雷神係咪無得輸

個擋麻麻

勝利歡星 P

想幫全哥含 有無手足阻止

訓醒先知中左上市動力

輸淨1舊支持下黃俊

all in 4 10
全日未中過

一隻救哂成條飛

J2 條撚樣揀左旺鋪, 奶閪了

開心遊戲,飛廉之子

/ R 11 志同道合 / 50 / 3 1 2 3 1 / 華可可 / 11

見到黃俊騎開心遊戲覺得佢唔會戴錶
3，4，9算

美麗寶貝 誠信三寶

飛廉之子 好靚

等華生巴

尾場要跟

有了

10拖1-6 allin了

今日輸死

all in美麗寶貝了

4好雞肋
但又唔夠膽飛
焗要

冷留意下7點跑

追風追月pls

點解唔夠膽

含全哥算 黃俊醒啲呀

田雞我求下你

8,10,11

開心遊戲108磅搵鬼追佢咩

全哥係咪突登擺輕榜上去去馬？

[上海大師勁有波幅]四月十八日快活谷八場日賽討論區

9號

9號有冇win

2 4 5

Win左

我屌你老母李寶利

多謝標題馬

唔放咪無人追

屌你 全哥

美麗寶貝 win

拉姑又出黎害人

On9旺鋪大師俾人阻到

正宗馬有人無

屌止暈星zip住個第三

華生好野～～

跟美麗出咪得, 做乜撚野要拉入去
明明好好勢

田雞

比隻美麗寶貝隊爆左

真係win jor!!?

出左咩

屌我隻旺鋪

so sad

黃俊食屎啦

賭成日..... 尾場先中

屌你老母咁輕榜唔撚放塞死哂

6 4 12 8

又係有膽冇腳

豬晒

多謝

買289 bye

隨左成個月 終於再一次賽日正數
中40蚊孖寶

美麗寶貝輕鬆到

追風追月第幾？

我愛狗咁輕鬆既。。

Dlllm 全日終於中返場win 追數
瘋哥好波

屌 飛左紫雲星

吐左成噸血
旺舖大師下場又熱曬

同路😁

真係諗唔撚明, 個勢起果下仲勁撚過隻寶貝
寶利一野抽入去馬堆入面

旺舖大師走光

但我無買
希望佢生生性性上大枱
睇好佢四歲系列最少贏一關

由今場開始出一次買一次😁

sorry

唔好拎依隻馬尼同我簽比，我簽個時間根本唔止2班，最少仲有20分係手

比咩指示條撚樣架
有得放又唔撚放
條友係咪淨係識騎後上馬

邊個成日偷偷負皮我😬，有講錯咩

重傷日

我除咗初出同今次
其他全部有買

係咪因為emoji